［呻］你班香港律師同法官究竟想點？

人大常委會 不嬲都話自己有最終決策權，基本法任佢解釋，你無法律根據咩？是旦開個會納入附件三就得 政改任佢up，好多人唔記得原本政改係三部曲，人大備案only，改到五部曲要人大批准，永遠無普選 831又係無啦啦加入去

但你班香港律師同法官做緊乜撚野？啲法律完全唔經立法會同香港人就出台，然後你就用普通法既邏輯話要堅守法律原則，屌你老母！

法律本身就有好多解釋/討論空間，稍為有啲吉屎既都守到香港人啦！

有巴打講得岩，以後香港既律師同法官唔應該值咁高人工！

呻完

所以佢地應該點做先啱你心水？

JR果陣可唔可以企係香港人果邊？

點先叫企香港人嗰邊？叫會員全部唔好接受政府嘅instruction？全部人pro bono幫手做JR？
再講，JR企香港人嗰邊又點唔用”普通法既邏輯”？咁用咩邏輯好？

咁又唔洗講到咁非黑即白既，用普通法邏輯判例應該應對返立法會通過既法例，而唔係無啦啦空降落黎啲法例。我意思係面對啲空降既法例唔好用普通法既邏輯去中門大開。

空降落黎既法律，俾香港人JR，如果係企係香港人呢邊，成唔成功就睇法官點詮釋，将在外，君命有所不受。

俾人撳住黎砌俾啲反抗好無？家陣佢一言九鼎話一地兩檢無違反基本法，咁法院就硬食？拖到佢變爛地睇下會點？

你可以話最終人大都係夾硬黎做乜都無用

唔好遊花園啦
咁而家呢個moment除左發聲大律師公會有咩做到先? 係咪要大律師公會班執委即刻搭飛機上北京屌共產黨老母?
何況而家都未有JR，你就已經話法官無企香港人個面

楊岳橋：大家要相信香港仲有法治，如果唔係我就冇得做專貴嘅律師

每逢人大釋法，得佢哋黑衣游行，冇人響應過佢哋

根本由1980年代開始, 《基本法》係由一小撮人寫, 最終絕對權力係共產支那手中
都係人所共知既事實黎

係泛民班撚人, 為左D乜柒「中華民族主義」, 出賣香港利益,
欺騙人話乜柒「民主回歸」、「香港民主影響支那有民主」云云
將香港送去比一個垃圾國家

呢D野, 泛民三十年前已知, 其實大家都知
只係自欺欺人, 唔講出口
今日, 只係爆煲之時
可惜苦果要下一代受